見到有中港牌嘅私家車入咗理大嘅封鎖線入面

朋友見到有中港牌嘅私家車入咗理大嘅封鎖線入面

有無人估到popo想做乜?

推到手足見到

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

推，唔會係運佢地返大陸掛

Push

點算